無晒live, 613現場情況點？

D gp差唔多停晒⋯